
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: On a déplacé des bâtiments , déplacé des jardins , pour retrouver la lecture du relief et du paysage en assumant l ' héritage bâti tout en orientant différemment le projet , en lui donnant un autre éclairage , pour faire en sorte que cet héritage ait un sens .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: On a déplacé des bâtiments , déplacé des jardins , pour retrouver la lecture du relief et du paysage en assumant l ' héritage bâti tout en orientant différemment le projet , en lui donnant un autre éclairage , pour faire en sorte que cet héritage ait un sens .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: On a déplacé des bâtiments , déplacé des jardins , pour retrouver la lecture du relief et du paysage en assumant l ' héritage bâti tout en orientant différemment le projet , en lui donnant un autre éclairage , pour faire en sorte que cet héritage ait un sens .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ lui ]
alethique :: 1 :: [ lui ]
epistemique :: 1 :: [ lui ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ lui ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ lui ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ lui ]
Total feature counts: 6


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: On a déplacé des bâtiments , déplacé des jardins , pour retrouver la lecture du relief et du paysage en assumant l ' héritage bâti tout en orientant différemment le projet , en lui donnant un autre éclairage , pour faire en sorte que cet héritage ait un sens .
No features found.

